Situarse en la carpeta build y lanzar comando pip install -r requirements.txt una vez que se tenga virtualenv creado anteriormente con py -m venv env y activado desde la carpeta scripts con comando activate